其實點解要迫陳廷圭(圭仔)自首？

都唔係圭仔本人意願
潘曉穎比頂綠帽人，佢老母有無幫手道歉先
惡撚過共產黨

因為佢係大仆街

on9真係冇藥醫